我個朋友老豆有癌症就嚟離開，希望大家講返D笑話令到佢笑返

如題

唔好迫人笑啦 痴線佬

我條j有癌就黎離開，咁我要同佢講咩好

屌你老母 唔好搞人啦

女朋友6歲嗰陣許願天下太平，點知15年後佢真係太平

袋袋平安

我老豆都係cancer死

以前我識人老豆呀 患左癌
諗住死撚梗啦
呀屌 死唔去喎頂
哈哈哈哈哈哈

放心啦，你老豆都好快落去陪佢

因為我呀媽都係cancer死，所以好想支持下佢

同佢講你地好快一家團聚

好心你班友積下口德啦
又唔係d 咩一人一like 集氣post
無笑話咪算lor，洗唔洗咒人死？

雖然點睇都係假膠
但如果係真事
咁你呢個朋友 好極有限

樓主朋友: 我老豆走左了
樓主: 唔好唔開心 我講個笑話你聽

你真係期待佢會笑?

on99
你覺得人地屋企人有事仲會笑得出咩
設身處地諗下啦
仲話支持佢

定我真心左